想問考船牌的資料

我上網search過 見到考試要千幾蚊 除左考試之外仲洗唔洗搵師傅教 如果要既話大概要幾錢
如果考完船牌易唔易搵呢方面既工作？

無記錯船主同大偈牌都係純考筆試，pass左就可以渣遊樂船

2級遊樂船如果你讀得掂自修到既可以只報考試，好似二千內，考兩份MC， 70%或以上就pass，過到就有牌，個牌去到65歲，但記得要驗左眼先
Btw見過有人考第7次都唔過大偈

即係邊款船？
大飛？

遊樂船好唔好pay嫁

留名

遊樂船就算啦 操mc

筆試最緊要做Mock...

點樣先有seatime 證明

我個日有人考第七次，好似都fail

喺船上工作，船東會簽seatime比你

聽講好多公司會拖足你最遲先比，驚死人劈炮

當然la

咁樣搞有排都未考到上去，每樣拖兩年

巴打做本地

係

邊間？
魚蛋？港狗？舊渡輪？

行頭細，都係果幾間

有無ig

你有無去考牌？

遊樂船牌邊駛seatime

佢講緊商業船

營業船

有，完成三級